2月14曲折離奇

咁3月14呢?
單身狗係咪已經遁入空門